閘大大的胃口

太子兩隻閘大大飽到暈左

職員搶救後醒返，唔夠5分鍾就死左，仲畀人封埋個口